以後直接係新城市示威算啦

又比到壓力大陸人等佢地無得來，有地理優勢(民居)，又有助攻(各樓層)，又係市中心，好過係金鐘

新鴻基引警犬入城
大家就成全佢

其實有道理，幾層又易走位
光復示威魚與熊掌兼得

有樓層真係屌打地面戰

金鐘仲要裝哂監控鏡頭
新城市be water又得 集隊又得

新城市放題

係囉 夠哂方便 又有冷氣

有埋制高點 還拖話咁易
班狗又上唔到去

雖然無得用鐵馬 但有傘兵都好